撐邊隊波人格最清高

隊隊都出事

羅馬

塞爾特人

最少人反嘅係咪阿

咪傻
阿狗係賤種

有aadog

依一兩季比人笑多

邊有人夠膽笑 雲加鎮住

紅鑽

5分鷹

發覺爭冠機會少嘅隊比人插得冇咁甘

港隊

馬體會

皇馬

曼聯

惠比寿麝香葡萄

我地都冇突登收過人山，又冇踢球迷，邊夠你地賤姐

巴 皇 阿 車 曼 熱 鏝

豬腦已經低質啦

輸果隊

西維爾

多仔好似最安全 球迷又熱血忠心

熱狗俾人插得少？

無左爺爺已經無討論阿嘅價值

係 笑多不過無咩弱點比人攻擊 以前比人笑爭四 呢兩年第四都無已經無野驚

熱狗前四黎 算有爭冠機會

所以得阿先比人插得少..

車路士

輸多兩輸開始冇人理你

深水埗街坊隊

強記冷氣隊

大埔福利隊

車路士
樣樣都拎過 間唔中拎返之冠
冇長期做班霸積落仇家 唔洗比地球聯合軍圍攻
有新金錢球隊頂上金錢球隊

直頭立於不敗之地

歧視黑鬼

美國佬都歧視黑鬼啦

個別事件唔評論

墨爾本勝利

但阿最多人恥笑

一定是獌連
獌連是最勁的

就係比人恥笑咁多年都死死氣繼續撐先係阿狗可愛之處

贏完一次冠軍下季多數收皮
球迷又唔洗長期係公海博鬥 幾識玩

Hing Wa FC

香港隊

法林明高

梗係+2gc啦

賓尼雲圖

Kitchild

正常唔會比人笑笑下就轉會既

和富大埔

乜撚野牙

港毒之父你真係好撚低賤

前景利

多毛毛

足球就睇曼聯 籃球就睇湖人

羅馬真係君子波黎
PR做得好 隊波勝不驕敗不妥
唔會陰陰濕濕

任我隊

多仔

有爭標機會就俾人放大鏡揾錯處
無機會爭就笑你捧垃圾隊

唯一例外係香港隊

廢到唔撚想反

打比群

AC米蘭

我車迷

所有冇人識既閪波

一定係我地獌連

+2GC

25仔！

哥連泰斯

愛華頓

我支持中国香港隊

聽覺隊

A米，國米依幾年冇乜料到 真係冇嗱haters

一定係皇馬
就算拉狗mma都可以全體球迷出動講到正常犯規，我皇=永遠嘅正義之師

格年拎一次冠 冇冠都執過飛機盃
好似今年咁 比獌拎個第二來打飛機 好在最後比轟執到個足總 又唔洗比人串

大埔

踢歐霸啦撚樣